［是日有感］做個有危機意識的和理非

發夢今日去咗灣仔行街
行到一半見到地鐵站口有火魔法
附近仲有另一個出口用垃圾桶塞住
係人都知灣仔站入面全部都係狗
啲人見到火魔法個刻好high
仲對住個地鐵站唱有班警察毅進仔
我幫手叫啲和理非快啲走
因為唔知啲狗幾時會衝上黎捉人
但佢地仲繼續唱歌

其實一出火魔法
和理非就要有心理準備啲狗隨時出黎咬人
所以唔好掛住食花生要快啲走
一路走一路將消息話比後面聽
希望大家出黎就算冇事發生都要危機意識
如果唔係會害死好多人

適當時候做適當既事

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

930 全港三罷變死城！

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

Push

推

要走都唔好亂跑！
人數係我地優勢呀！

一係幫手打，一係轉區

唔打唔好上前線，唔打得就去第二區堵路，打游擊分散兵力

我覺得好多人出來行街街
個危機意識好低
好認同樓主所講

唱歌都要揀啱時間唱

一出火其實就已經有危險
但啲人仲咁開心對住個閘唱歌
我真心嬲咗

做和理非都要預備好自己

推呀！

push

留條中路比勇武撤

10.1 賀佢老母！

手

醒少少 戰場嚟

之前我大叫啲人跑快啲，被人叫冷靜，唔好急，慢慢......

買野飲都買玻璃樽裝

真係每次都係咁
你自己唔走都讓條路比人走啦

走既時候都幫手回收啲棄裝

推！

唔止今日，琴日已經想屌
喺金鐘撤離嗰陣
一邊行大街，一邊叫口號
慌死啲狗唔知你哋喺邊
如果有狗衝埋嚟，成班黑衫個個得個衛生口罩
隨時team kill
大佬呀，你宜家唔係遊行，係撤離
醒少少啦
Be water精髓係無形無色
唔可以俾人咁容易捉到
下次唔該改進

呢D 時間仲唱歌真係要幾戇鳩先諗到
唉.........睇路啦仲唱

好重要

和理非三寶:
雀巢咖啡 鎖頭 玻璃樽

危機感好重要

聽日大三罷

到底佢哋係準備代坐48定點

不如號召全民，包括和理非，
響應清潔香港運動。
每一日包括平時都帶掃把、拖把、行山棍等等行街。
警犬可以拉一個兩個，
但全民都帶嘅話，
佢就冇你地辦法！
草木皆兵！

發覺香港人真係好中意唱歌